msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.ACHIEVEMENTS.INGAME_NOTICE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.INGAME_NOTICE"
msgid "Accomplishments are awarded at the end of a match."
msgstr "成就将在比赛结束时颁发。"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons.DESC"
msgid "Finish the Pit Pig round having taken less than 800 teamwide damage"
msgstr "完成\"对抗战猪\"这一轮，全队伤害值小于 800"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons.TITLE"
msgid "Down But Not Snout"
msgstr "打倒战猪"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons_hard.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons_hard.DESC"
msgid "Finish the Pit Pig round having taken less than 600 teamwide damage"
msgstr "完成\"对抗战猪\"这一轮，全队伤害值小于 600"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons_hard.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_boarons_hard.TITLE"
msgid "Hair Of Their Chinny, Chin, Chin"
msgstr "狠狠打倒战猪"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_easy.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_easy.DESC"
msgid "Survive until the first wave of Scorpeons without any teammates dying"
msgstr "一直生存到第一波蝎子出现，而且没有队友死掉"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_easy.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_easy.TITLE"
msgid "Not Today"
msgstr "今天不行"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_hard.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_hard.DESC"
msgid "Survive until the Grand Forge Boarrior is summoned without any teammates dying"
msgstr "一直生存到大熔炉猪战士被召唤，而且没有队友死掉"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_hard.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_hard.TITLE"
msgid "Just Won't Die!"
msgstr "就是死不掉！"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_medium.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_medium.DESC"
msgid "Survive until the first Boarilla arrives and defeat it without any teammates dying"
msgstr "一直生存到第一只野猪猩到达，打败它而且没有队友死掉"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_medium.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_nodeath_medium.TITLE"
msgid "Hard To Kill"
msgstr "很难杀死"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_peghook.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_peghook.DESC"
msgid "Survive the first wave of Scorpeons without any teammates dying from acid"
msgstr "遇到第一波蝎子也能生存，而且没有队友死于酸液"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_peghook.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_peghook.TITLE"
msgid "Basic Solution"
msgstr "基本解决方案"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus.DESC"
msgid "Finish the Snortoise round without allowing Snortoises to perform more than 3 spin attacks"
msgstr "完成\"坦克龟\"这一轮，没让坦克龟进行超过 3 次旋转攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus.TITLE"
msgid "Big Wheel Kept From Turnin'"
msgstr "防转动"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus_hard.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus_hard.DESC"
msgid "Finish the Snortoise round without allowing Snortoises to perform any spin attacks"
msgstr "完成\"坦克龟\"这一轮，没让坦克龟进行任何旋转攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus_hard.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.encore_turtillus_hard.TITLE"
msgid "Unspun Hero"
msgstr "禁转英雄"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_axethrow.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_axethrow.DESC"
msgid "Land 20 Lucy Chucks in a single match"
msgstr "在一场比赛中投掷露西斧 20 次"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_axethrow.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_axethrow.TITLE"
msgid "Chuck It Overboard"
msgstr "扔掉"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlecry.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlecry.DESC"
msgid "Trigger the Battle Cry buff on at least 3 friends, 10 times in a single match"
msgstr "在一场比赛中触发战吼，将至少3个好友的能力提升10倍"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlecry.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlecry.TITLE"
msgid "Standing Ovation"
msgstr "长时间起立鼓掌"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlestandards.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlestandards.DESC"
msgid "Destroy 3 or more battle standards in a single match"
msgstr "在一场比赛中摧毁 3 面或更多的战斗旗帜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlestandards.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_battlestandards.TITLE"
msgid "Triple Standard"
msgstr "三倍旗帜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_beetle1.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_beetle1.DESC"
msgid "desc_laq_beetle1"
msgstr "desc_laq_beetle1"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_beetle1.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_beetle1.TITLE"
msgid "name_laq_beetle1"
msgstr "name_laq_beetle1"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_boarons.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_boarons.DESC"
msgid "Defeat the Pit Pigs round with less then 800 player damage take by the team"
msgstr "打败战猪，并且团队承受的伤害值要小于800点"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_boarons.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_boarons.TITLE"
msgid "Acceptable Casualties"
msgstr "伤亡过多"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailymatch.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailymatch.DESC"
msgid ""
msgstr ""

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailymatch.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailymatch.TITLE"
msgid "Daily Match Bonus"
msgstr "每日比赛奖励"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailywin.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailywin.DESC"
msgid ""
msgstr ""

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailywin.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_dailywin.TITLE"
msgid "Daily Victory Bonus"
msgstr "每日胜利奖励"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_decoy.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_decoy.DESC"
msgid "Achieve the Expert Decoy card at the end of the match"
msgstr "在比赛结束时获得诱捕专家卡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_decoy.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_decoy.TITLE"
msgid "Bundle of Decoy"
msgstr "诱捕套装"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_boarrior.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_boarrior.DESC"
msgid "Defeat the Grand Forge Boarrior"
msgstr "打败大熔炉猪战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_boarrior.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_boarrior.TITLE"
msgid "Boarrior Victorior"
msgstr "对猪战士胜利者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_rhinodrill.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_rhinodrill.DESC"
msgid "Defeat the Rhinocebro round"
msgstr "打败犀牛兄弟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_rhinodrill.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_rhinodrill.TITLE"
msgid "Way To Go, Bro"
msgstr "再接再厉哦，兄弟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_snapper.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_snapper.DESC"
msgid "Complete the Crocommander round"
msgstr "完成鳄鱼指挥官这一轮"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_snapper.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_snapper.TITLE"
msgid "Crocommand the Room"
msgstr "对鳄鱼指挥官胜利者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_trails.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_trails.DESC"
msgid "Defeat the Boarilla"
msgstr "打败野猪猩"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_trails.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_defeat_trails.TITLE"
msgid "Boarilla'd To Death"
msgstr "打死野猪猩"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_distraction.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_distraction.DESC"
msgid "Achieve the Distraction or Expert Decoy card at the end of the match"
msgstr "在比赛结束时获得干扰或诱捕专家卡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_distraction.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_distraction.TITLE"
msgid "Welcome Distraction"
msgstr "欢迎干扰"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_doctor.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_doctor.DESC"
msgid "Achieve the Doctor card at the end of the match"
msgstr "在比赛结束时获得医生卡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_doctor.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_doctor.TITLE"
msgid "Win Doctor"
msgstr "赢了医生"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fasthealing.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fasthealing.DESC"
msgid "Cast 4 Life Blossoms within 60 seconds"
msgstr "在 60 秒内施放 4 朵生命之花"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fasthealing.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fasthealing.TITLE"
msgid "Fight Four Their Life"
msgstr "为四朵生命之花战斗"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_flip.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_flip.DESC"
msgid "Flip 20 or more Snortoises in a single match"
msgstr "在一场比赛里翻转了 20 个或更多坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_flip.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_flip.TITLE"
msgid "Flip It Real Good"
msgstr "漂亮逆袭"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fullhands.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fullhands.DESC"
msgid "Perform a special attack using a melee weapon, dart and staff all in a single match"
msgstr "在一场比赛中，用一件近战武器、一支吹箭和一根魔杖实施一次特殊攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fullhands.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_fullhands.TITLE"
msgid "Many Hands Make Fight Work"
msgstr "人多好办事"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_guardsbroken.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_guardsbroken.DESC"
msgid "Interrupt 5 or more guarded enemies in a single match"
msgstr "在一场比赛里干扰了 5 个或更多有戒备的敌人"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_guardsbroken.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_guardsbroken.TITLE"
msgid "Drop Your Guard"
msgstr "放下戒备"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_hammer.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_hammer.DESC"
msgid "Land Anvil Strikes on 25 or more targets in a single match"
msgstr "在一场比赛中对 25 个或更多目标实施了铁砧攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_hammer.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_hammer.TITLE"
msgid "Strike A Match"
msgstr "在比赛中攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_heavyblade_special.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_heavyblade_special.DESC"
msgid "Parry 15 special attacks in a single match using the Blacksmith's Edge"
msgstr "在一场比赛中用铁匠的刀刃挡开了 15 次特殊攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_heavyblade_special.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_heavyblade_special.TITLE"
msgid "Best Blade Plans"
msgstr "最佳刀刃计划"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_killingblows_lots.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_killingblows_lots.DESC"
msgid "Land 10 or more killing blows in a single match"
msgstr "在一场比赛中实施了 10 次或更多的致命攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_killingblows_lots.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_killingblows_lots.TITLE"
msgid "Blow It Wide Open"
msgstr "大肆攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_merciless.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_merciless.DESC"
msgid "Achieve the Merciless card at the end of the match"
msgstr "在比赛结束时获得无情卡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_merciless.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_merciless.TITLE"
msgid "Cry Mercy"
msgstr "求饶"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteorkill.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteorkill.DESC"
msgid "Land a killing blow with a Cataclysm Meteor"
msgstr "用灾难流星实施一次致命攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteorkill.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteorkill.TITLE"
msgid "Death From Above"
msgstr "天降死神"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteors.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteors.DESC"
msgid "Land Cataclysm Meteors on 40 or more targets in a single match"
msgstr "在一场比赛中对 40 个或更多目标实施了灾难流星攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteors.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_meteors.TITLE"
msgid "Meteor Your Match"
msgstr "比赛中的流星攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodashhounds.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodashhounds.DESC"
msgid "Avoid being hit by a dashing Pit Pig before the Snortoises arrive"
msgstr "在坦克龟到达之前没有被冲刺的战猪打中"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodashhounds.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodashhounds.TITLE"
msgid "Dash Their Hopes"
msgstr "向希望冲刺"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r2.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r2.DESC"
msgid "Survive with no team deaths before the Snortoises arrive"
msgstr "幸存下来，并且在坦克龟到达之前团队无人死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r2.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r2.TITLE"
msgid "Rigor Snortoise"
msgstr "严苛坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r3.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r3.DESC"
msgid "Survive with no team deaths before the Scorpeons arrive"
msgstr "幸存下来，并且在坦克龟到达之前团队无人死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r3.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r3.TITLE"
msgid "Scorpeon Denizens"
msgstr "蝎子幸存者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r4.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r4.DESC"
msgid "Survive with no team deaths until a Boarilla is defeated"
msgstr "幸存下来，并且在野猪猩被打败之前团队无人死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r4.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r4.TITLE"
msgid "Mindless Violence"
msgstr "愚蠢的暴力"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r5.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r5.DESC"
msgid "Survive with no team deaths until the Grand Forge Boarrior is defeated"
msgstr "幸存下来，并且在大熔炉猪战士被打败之前团队无人死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r5.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r5.TITLE"
msgid "On the Boarrior Path"
msgstr "在猪战士的道路上"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r6.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r6.DESC"
msgid "Survive with no team deaths until both Rhinocebros are defeated"
msgstr "活下来，并且在打败犀牛兄弟之前团队无人死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r6.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_r6.TITLE"
msgid "Drill Down"
msgstr "往下钻"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_easy.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_easy.DESC"
msgid "Avoid death before the Boarilla arrives"
msgstr "在野猪猩到达之前避免死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_easy.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_easy.TITLE"
msgid "Live To See the Fray"
msgstr "活着观战"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_hard.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_hard.DESC"
msgid "Survive until the Grand Forge Boarrior is defeated"
msgstr "在大熔炉猪战士被打败之前幸存"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_hard.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nodeath_solo_hard.TITLE"
msgid "Delusions of Grand Forge"
msgstr "大熔炉妄想"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nopoisondeath.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nopoisondeath.DESC"
msgid "Defeat the initial Scorpeon wave without anyone dying from Scorpeon Acid"
msgstr "打败第一波蝎子，并且无人死于蝎子酸液"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nopoisondeath.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_nopoisondeath.TITLE"
msgid "Acid Redux"
msgstr "酸液重现"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_outofharmsway.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_outofharmsway.DESC"
msgid "Survive until the Scorpeons arrive, taking under 200 damage"
msgstr "一直生存到蝎子出现为止，承受200点伤害"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_outofharmsway.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_outofharmsway.TITLE"
msgid "Scorpeons Position"
msgstr "蝎子位置"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_petrify.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_petrify.DESC"
msgid "Petrify 25 or more enemies before the Infernal Staff drops"
msgstr "在地狱魔杖掉落之前石化 25 个或更多敌人"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_petrify.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_petrify.TITLE"
msgid "Stone Cold"
msgstr "石化"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_reviver.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_reviver.DESC"
msgid "Revive a fallen friend"
msgstr "复活一个倒下的朋友"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_reviver.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_reviver.TITLE"
msgid "Modern Prometheus"
msgstr "现代普罗米修斯"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill1.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill1.DESC"
msgid "Avoid death by the Rhinocebros"
msgstr "避免被犀牛兄弟杀死"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill1.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill1.TITLE"
msgid "No the Drill"
msgstr "抵抗钻头"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill_hard.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill_hard.DESC"
msgid "Defeat the Rhinocebros without allowing either of them to be revived"
msgstr "打败犀牛兄弟，并且不让他们中的任何一个复活"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill_hard.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_rhinodrill_hard.TITLE"
msgid "Night of the Drilling Dead"
msgstr "钻死之夜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shadowkill.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shadowkill.DESC"
msgid "Deal a killing blow using Maxwell's shadow minions"
msgstr "用麦斯威尔的暗影随从对付一次致命攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shadowkill.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shadowkill.TITLE"
msgid "From The Shadows"
msgstr "来自暗影"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shock.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shock.DESC"
msgid "Stop a spinning Snortoise with a shock"
msgstr "用一次电击阻止一个旋转的坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shock.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_shock.TITLE"
msgid "Shell Shocked"
msgstr "强力震晕"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_somany.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_somany.DESC"
msgid "Use 40 or more special attacks in a single match"
msgstr "在一场比赛中使用 40 次或更多的特殊攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_somany.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_somany.TITLE"
msgid "Super Special"
msgstr "超级特别"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_veryfast.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_veryfast.DESC"
msgid "Perform 4 special attacks in under 20 seconds (excludes chucking Riled Lucy)"
msgstr "不到 20 秒内实施了 4 次特殊攻击（不包括抛掷暴怒的露西斧）"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_veryfast.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_specials_veryfast.TITLE"
msgid "Rapid Try Movement"
msgstr "迅速试图行动"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_easy.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_easy.DESC"
msgid "Defeat the Snortoise round without allowing Snortoises to perform more than 4 spin attacks"
msgstr "打赢\"坦克龟\"这一轮，没让坦克龟进行超过 4 次旋转攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_easy.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_easy.TITLE"
msgid "Spin Docker"
msgstr "避转高手"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_hard.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_hard.DESC"
msgid "Defeat the Snortoise round without allowing Snortoises to perform any spin attacks"
msgstr "打赢\"坦克龟\"这一轮，没让坦克龟进行任何旋转攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_hard.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinners_hard.TITLE"
msgid "Unspun Hero"
msgstr "禁转英雄"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinstopper.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinstopper.DESC"
msgid "Stop a spinning Snortoise, by any means necessary."
msgstr "用任何必要的方式阻止一个旋转的坦克龟。"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinstopper.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_spinstopper.TITLE"
msgid "Spinning In Their Grave"
msgstr "在墓地旋转"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_stronghealing.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_stronghealing.DESC"
msgid "Cast 3 amplified Life Blossoms within 60 seconds"
msgstr "在 60 秒内施放 3 朵强化的生命之花"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_stronghealing.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_stronghealing.TITLE"
msgid "Spell It Out"
msgstr "施放魔法"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_20.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_20.DESC"
msgid "Win a match in under 20 minutes"
msgstr "不到 20 分钟打赢一场比赛"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_20.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_20.TITLE"
msgid "Gold Speed Run"
msgstr "金级速度"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_25.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_25.DESC"
msgid "Win a match in under 25 minutes"
msgstr "不到 25 分钟打赢一场比赛"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_25.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_25.TITLE"
msgid "Silver Speed Run"
msgstr "银级速度"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_30.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_30.DESC"
msgid "Win a match in under 30 minutes"
msgstr "不到 30 分钟打赢一场比赛"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_30.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.laq_wintime_30.TITLE"
msgid "Bronze Speed Run"
msgstr "铜级速度"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_self.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_self.DESC"
msgid "Win a Forge match without dying"
msgstr "打赢一场《熔炉》比赛而且无死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_self.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_self.TITLE"
msgid "Solo Survivor"
msgstr "单独幸存者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_team.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_team.DESC"
msgid "Win a Forge match without any teammates dying"
msgstr "打赢一场《熔炉》比赛而且没有队友死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_team.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_team.TITLE"
msgid "Team Survivor"
msgstr "团队幸存者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_uniqueteam.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_uniqueteam.DESC"
msgid "Play on a team with 6 unique survivors and win without any teammates dying"
msgstr "在一个包含6个独特冒险家的团队里打赢游戏而且没有队友死亡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_uniqueteam.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.nodeaths_uniqueteam.TITLE"
msgid "Survival of the Mis-Fittest"
msgstr "不适应者的幸存"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_battlecry.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_battlecry.DESC"
msgid "Buff 3 friends simultaneously 5 times in a match using Battle Cry"
msgstr "用战吼同时将 3 个好友的能力提升 5 倍"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_battlecry.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_battlecry.TITLE"
msgid "Curtain Call"
msgstr "幕帘召唤"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_flip.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_flip.DESC"
msgid "Flip 20 or more Snortoises in a single match"
msgstr "在一场比赛里翻转了 20 个或更多坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_flip.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_flip.TITLE"
msgid "Exit, Pursued By Viking"
msgstr "退出，被维京人追逐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Wigfrid"
msgstr "以薇格弗德的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wathgrithr_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_minion_kill.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_minion_kill.DESC"
msgid "Deal a killing blow using Maxwell's shadow minions"
msgstr "用麦斯威尔的暗影随从对付一次致命攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_minion_kill.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_minion_kill.TITLE"
msgid "From The Shadows"
msgstr "来自暗影"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_petrify.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_petrify.DESC"
msgid "Petrify 25 or more enemies before the Infernal Staff drops"
msgstr "在地狱魔杖掉落之前石化 25 个或更多敌人"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_petrify.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_petrify.TITLE"
msgid "Stone Cold"
msgstr "石化"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Maxwell"
msgstr "以麦斯威尔的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.waxwell_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_darts.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_darts.DESC"
msgid "Use 3 special attacks in under 20 seconds"
msgstr "不到 20 秒内使用 3 次特殊攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_darts.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_darts.TITLE"
msgid "Webslinger"
msgstr "投掷者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_merciless.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_merciless.DESC"
msgid "Achieve the Merciless card at the end of the match"
msgstr "在比赛结束石获得无情卡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_merciless.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_merciless.TITLE"
msgid "Prey Tell"
msgstr "丰收猎物"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Webber"
msgstr "以韦伯的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.webber_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_guardsbroken.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_guardsbroken.DESC"
msgid "Interrupt 5 or more enemies while they're in guard stance in a single match"
msgstr "在一场比赛中干扰 5 个或更多正处于守卫状态的敌人"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_guardsbroken.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_guardsbroken.TITLE"
msgid "En-guard, Villain"
msgstr "防守吧，坏蛋"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_outofharmsway.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_outofharmsway.DESC"
msgid "Take under 100 damage and land 150 darts before the Scorpeon wave"
msgstr "在一波蝎子出现前承受 100 点伤害并投出 150 支吹箭"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_outofharmsway.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_outofharmsway.TITLE"
msgid "Float Like A Butterfly"
msgstr "蝴蝶般飘动"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Wendy"
msgstr "以温蒂的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wendy_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_battlestandards.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_battlestandards.DESC"
msgid "Destroy 3 or more Battle Standards in a single match"
msgstr "在一场比赛中摧毁 3 面或更多的旗帜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_battlestandards.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_battlestandards.TITLE"
msgid "Unspoken Standard"
msgstr "无言的旗帜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_decoy.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_decoy.DESC"
msgid "Receive the Expert Decoy card at the end of the match"
msgstr "在比赛结束时获得诱捕专家卡"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_decoy.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_decoy.TITLE"
msgid "Show, Don't Tell"
msgstr "不用说，只要做"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Wes"
msgstr "以韦斯的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wes_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_healing.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_healing.DESC"
msgid "Cast 3 amplified Life Blossoms within 60 seconds"
msgstr "在 60 秒内施放 3 朵强化的生命之花"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_healing.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_healing.TITLE"
msgid "Spell It Out"
msgstr "施放魔法"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_meteor.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_meteor.DESC"
msgid "Land a killing blow with an amplified Cataclysm Meteor"
msgstr "用强化的灾难流星实施一次致命攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_meteor.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_meteor.TITLE"
msgid "Library Staff"
msgstr "图书馆魔杖"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Wickerbottom"
msgstr "以薇克巴顿的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wickerbottom_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_meteor.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_meteor.DESC"
msgid "Hit 40 or more targets in a single match using Meteor Strikes"
msgstr "在一场比赛中用流星攻击击中 40 个或更多目标"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_meteor.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_meteor.TITLE"
msgid "Heat Stricken"
msgstr "猛火"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_moltenbolt.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_moltenbolt.DESC"
msgid "Stop a spinning Snortoise with using a Molten Bolt attack"
msgstr "用熔化闪电攻击阻止一个旋转的坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_moltenbolt.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_moltenbolt.TITLE"
msgid "Ring of Fire"
msgstr "火圈"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Willow"
msgstr "以薇洛的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.willow_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_battlestandards.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_battlestandards.DESC"
msgid "Destroy 3 or more Battle Standards in a single match"
msgstr "在一场比赛中摧毁 3 面或更多的旗帜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_battlestandards.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_battlestandards.TITLE"
msgid "Standard Deviations"
msgstr "战旗偏离"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_reviver.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_reviver.DESC"
msgid "Revive a fallen friend"
msgstr "复活一个倒下的朋友"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_reviver.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_reviver.TITLE"
msgid "It's Alive!"
msgstr "活了！"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Wilson"
msgstr "以威尔逊的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wilson_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_allweapons.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_allweapons.DESC"
msgid "Perform a special attack using a melee weapon, a dart, and a staff in a single match"
msgstr "在一场比赛中用一件近战武器、一支吹箭和一根魔杖实施一次特殊攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_allweapons.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_allweapons.TITLE"
msgid "Jill of All Trades"
msgstr "多面手"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_altattacks.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_altattacks.DESC"
msgid "Use 40 or more special attacks in a single match"
msgstr "在一场比赛中使用 40 次或更多的特殊攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_altattacks.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_altattacks.TITLE"
msgid "Maximum Efficiency"
msgstr "最高效率"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Winona"
msgstr "以薇诺娜的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.winona_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_20.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_20.DESC"
msgid "Win a Forge match in under 20 minutes"
msgstr "不到 20 分钟打赢一场《熔炉》比赛"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_20.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_20.TITLE"
msgid "Gold Speed Run"
msgstr "金级速度"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_25.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_25.DESC"
msgid "Win a Forge match in under 25 minutes"
msgstr "不到 25 分钟打赢一场《熔炉》比赛"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_25.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_25.TITLE"
msgid "Silver Speed Run"
msgstr "银级速度"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_30.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_30.DESC"
msgid "Win a Forge match in under 30 minutes"
msgstr "不到 30 分钟打赢一场《熔炉》比赛"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_30.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wintime_30.TITLE"
msgid "Bronze Speed Run"
msgstr "铜级速度"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_guardsbroken.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_guardsbroken.DESC"
msgid "Interrupt 5 or more enemies while they're in guard stance in a single match"
msgstr "在一场比赛中干扰 5 个或更多正处于守卫状态的敌人"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_guardsbroken.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_guardsbroken.TITLE"
msgid "Caught Off Guard"
msgstr "措手不及"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_nospinning.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_nospinning.DESC"
msgid "Stop a spinning Snortoise using an Anvil Strike attack"
msgstr "用铁砧攻击阻止一个旋转的坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_nospinning.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_nospinning.TITLE"
msgid "High Striker"
msgstr "强力攻击者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Wolfgang"
msgstr "以沃尔夫冈的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wolfgang_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_lucychuck.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_lucychuck.DESC"
msgid "Land 20 Lucy Chucks in a single match"
msgstr "在一场比赛中投掷露西斧 20 次"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_lucychuck.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_lucychuck.TITLE"
msgid "Would A Werebeaver Chuck"
msgstr "投掷斧头"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_nospinning.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_nospinning.DESC"
msgid "Stop a spinning Snortoise using Lucy"
msgstr "用露西斧阻止旋转的坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_nospinning.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_nospinning.TITLE"
msgid "The Chopping Block"
msgstr "砧板"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as Woodie"
msgstr "以伍迪的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.woodie_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_anvil.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_anvil.DESC"
msgid "Land Anvil Strikes on 50 or more targets in a single match"
msgstr "在一场比赛中对 50 个或更多目标实施了铁砧攻击"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_anvil.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_anvil.TITLE"
msgid "Well-Oiled Machine"
msgstr "顺畅的机器"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_shocks.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_shocks.DESC"
msgid "Stop a spinning Snortoise with a shock"
msgstr "用一次电击阻止一个旋转的坦克龟"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_shocks.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_shocks.TITLE"
msgid "Circuit Breaker"
msgstr "电击高手"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_victory.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_victory.DESC"
msgid "Defeat Battlemaster Pugna's warriors as WX-78"
msgstr "以WX-78的身份打败战斗大师普格纳的战士"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_victory.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.ACHIEVEMENT.wx78_victory.TITLE"
msgid "Forging Victory"
msgstr "推进胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.encore
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.encore"
msgid "Forge Mastery"
msgstr "熔炉熟练度"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.nodeaths
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.nodeaths"
msgid "Perfect Runs"
msgstr "完美"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wathgrithr
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wathgrithr"
msgid "Wigfrid"
msgstr "薇格弗德"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.waxwell
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.waxwell"
msgid "Maxwell"
msgstr "麦斯威尔"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.webber
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.webber"
msgid "Webber"
msgstr "韦伯"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wendy
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wendy"
msgid "Wendy"
msgstr "温蒂"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wes
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wes"
msgid "Wes"
msgstr "韦斯"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wickerbottom
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wickerbottom"
msgid "Wickerbottom"
msgstr "薇克巴顿"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.willow
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.willow"
msgid "Willow"
msgstr "薇洛"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wilson
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wilson"
msgid "Wilson"
msgstr "威尔逊"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.winona
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.winona"
msgid "Winona"
msgstr "薇诺娜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wintime
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wintime"
msgid "Speed Runs"
msgstr "快速"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wolfgang
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wolfgang"
msgid "Wolfgang"
msgstr "沃尔夫冈"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.woodie
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.woodie"
msgid "Woodie"
msgstr "伍迪"

#. UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wx78
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.LAVAARENA.CATEGORIES.wx78"
msgid "WX-78"
msgstr "WX-78"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_all_stations.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_all_stations.DESC"
msgid "Cook and complete at least one meal using an oven, a cookpot, and a grill, respectively"
msgstr "分别使用烤箱、锅和烤架烹饪并完成至少一餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_all_stations.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_all_stations.TITLE"
msgid "Bake Boss"
msgstr "烘烤老大"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_first.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_first.DESC"
msgid "Cook a meal"
msgstr "煮一顿饭"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_first.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_first.TITLE"
msgid "Great Victorian Cook Off"
msgstr "维多利亚大煮"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_full_book.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_full_book.DESC"
msgid "Discover all possible recipes"
msgstr "发现所有可能的食谱"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_full_book.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_full_book.TITLE"
msgid "Master Chef"
msgstr "主厨"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_large.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_large.DESC"
msgid "Cook and complete at least one meal using a Large Grill, Large Cookpot or Large Casserole Dish"
msgstr "使用大烤架、大锅或大炖锅菜烹饪并完成至少一餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_large.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_large.TITLE"
msgid "Big Meal"
msgstr "大餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_noburnt.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_noburnt.DESC"
msgid "Cook at least 6 meals from start to finish in a single match, without burning any of them"
msgstr "在一场比赛中从头到尾至少烹饪6餐而没有任何一餐烧焦"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_noburnt.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_noburnt.TITLE"
msgid "It's Not Raw"
msgstr "不生"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_silver.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_silver.DESC"
msgid "Increase the value of a dish by plating it in a silver plate or bowl"
msgstr "通过用银盘或银碗装菜来提高这道菜的价值"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_silver.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.cook_silver.TITLE"
msgid "The Silver Gullet"
msgstr "银色食道"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_fertilize.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_fertilize.DESC"
msgid "Fertilize at least 20 crops in a single match"
msgstr "在一场比赛中给至少20种作物施肥"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_fertilize.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_fertilize.TITLE"
msgid "Premium Plant Food"
msgstr "优质植物养料"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow.DESC"
msgid "Sow at least 30 seeds in a single match"
msgstr "在一场比赛中播种至少30粒种子"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow.TITLE"
msgid "Reap What You Sow"
msgstr "种瓜得瓜"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow_all.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow_all.DESC"
msgid "Sow one or more of each type of seed"
msgstr "播种不同种子，每种至少一粒"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow_all.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_sow_all.TITLE"
msgid "Sowing Machine"
msgstr "播种机"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_till.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_till.DESC"
msgid "Till at least 50 farm plots in a single match"
msgstr "在一场比赛中至少翻了50块农田的土"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_till.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.farm_till.TITLE"
msgid "Dawn Till Dusk"
msgstr "黎明直到黄昏"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_crab.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_crab.DESC"
msgid "Catch a Pebble Crab"
msgstr "抓住石蟹"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_crab.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_crab.TITLE"
msgid "The Landed Land Crab"
msgstr "抓到陆地蟹"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_logs.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_logs.DESC"
msgid "Chop and gather 80 logs or more in a single match"
msgstr "在一场比赛中砍掉并收集80根或更多木头"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_logs.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_logs.TITLE"
msgid "Chopped"
msgstr "砍掉"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_safe.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_safe.DESC"
msgid "Unlock at least one safe"
msgstr "解锁至少一个保险箱"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_safe.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_safe.TITLE"
msgid "Finders, Keepers"
msgstr "Finders，Keepers"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_sap.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_sap.DESC"
msgid "Gather sap from Sugarwood trees 9 times or more in a single match"
msgstr "在一场比赛中从糖木树上采集9次或更多次汁液"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_sap.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_sap.TITLE"
msgid "Extra Sappy"
msgstr "额外汁液"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_spice.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_spice.DESC"
msgid "Grind 5 teaspoons of spice in a single match"
msgstr "在一场比赛中研磨5茶匙香料"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_spice.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.gather_spice.TITLE"
msgid "The Spice of Strife"
msgstr "冲突香料"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_all_stations_large.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_all_stations_large.DESC"
msgid "Cook and complete at least one meal using a Large Grill, a Large Cookpot, and a Large Casserole Dish, respectively"
msgstr "分别使用大烤架、大锅和大炖锅烹饪并完成至少一餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_all_stations_large.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_all_stations_large.TITLE"
msgid "Snack of All Trades"
msgstr "各式各样的小吃"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_allcooks.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_allcooks.DESC"
msgid "Play a 3-player match where everyone has a turn to cook and complete at least two meals"
msgstr "参加一场 3 人比赛，每个人都烹饪并完成至少两餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_allcooks.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_allcooks.TITLE"
msgid "Three Many Cooks"
msgstr "三人烹饪"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_meaty.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_meaty.DESC"
msgid "Escape with all cooked meals having one or more meat ingredients (Meat Scraps, Salmon, Meat, or Crab Meat)"
msgstr "逃脱，并且所有已煮好餐食均含有一种或多种肉类配料（肉碎、三文鱼、肉或蟹肉）"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_meaty.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_meaty.TITLE"
msgid "Killing Spree"
msgstr "大肆捕杀"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_nomatches.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_nomatches.DESC"
msgid "Escape without satisfying any cravings"
msgstr "逃脱，而没有满足任何口腹之欲"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_nomatches.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_nomatches.TITLE"
msgid "Never Satisfied"
msgstr "从不满足"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_notrees.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_notrees.DESC"
msgid "Escape without harvesting any logs"
msgstr "逃脱，而没有采集任何木头"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_notrees.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_notrees.TITLE"
msgid "Tree Hugger"
msgstr "环保狂"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin2.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin2.DESC"
msgid "Find or earn 3 or more Sapphire Medallions in one match"
msgstr "在一场比赛中找到或赢得 3 个或更多蓝宝石徽章"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin2.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin2.TITLE"
msgid "Gather 'Round the Sapphire"
msgstr "收集蓝宝石"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin3.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin3.DESC"
msgid "Find or earn 3 or more Red Marks in one match"
msgstr "在一场比赛中找到或赢得 3 个或更多红色标记"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin3.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_tribute_coin3.TITLE"
msgid "Marked For Red"
msgstr "标记为红色"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_veggie.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_veggie.DESC"
msgid "Escape without any meals cooked with meat ingredients (Meat Scraps, Salmon, Meat, or Crab Meat)"
msgstr "逃脱，而没有烹饪任何含有肉类配料的餐食（肉碎、三文鱼、肉或蟹肉）"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_veggie.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_encore_veggie.TITLE"
msgid "Meaty Neglect"
msgstr "滴肉不沾"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_fast.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_fast.DESC"
msgid "Escape the Gorge by offering 10 meals or less"
msgstr "在供奉10餐之内逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_fast.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_fast.TITLE"
msgid "Quick Lunch"
msgstr "快速午餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_first.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_first.DESC"
msgid "Activate the Ancient Gateway and escape the Gorge"
msgstr "激活远古大门逃离暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_first.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_first.TITLE"
msgid "Escape!"
msgstr "逃离！"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_long.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_long.DESC"
msgid "Escape the Gorge having fulfilled 15 or more of the Gnaw's cravings"
msgstr "满足饕餮的15种或更多渴望，逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_long.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_long.TITLE"
msgid "Gnaw's Gnosh"
msgstr "饕餮美餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_noburnt.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_noburnt.DESC"
msgid "Escape the Gorge without having burned or ruined any meals"
msgstr "在没有烧焦或破坏任何餐食的情况下逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_noburnt.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_noburnt.TITLE"
msgid "Cooked to Perfection"
msgstr "完美烹饪"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nodups.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nodups.DESC"
msgid "Escape the Gorge without offering any duplicate meals"
msgstr "供奉不重复的餐食之后逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nodups.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nodups.TITLE"
msgid "No Repeater Eater"
msgstr "不重样的吃货"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosalt.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosalt.DESC"
msgid "Escape the Gorge without offering the Gnaw any salted meals"
msgstr "在没有向饕餮供奉任何咸餐食的情况下逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosalt.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosalt.TITLE"
msgid "Sodi-yum"
msgstr "无盐美食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosilver.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosilver.DESC"
msgid "Escape the Gorge without offering any silver plated meals to the Gnaw"
msgstr "在没有向饕餮供奉任何银盘餐食的情况下逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosilver.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_nosilver.TITLE"
msgid "No Silver Linings"
msgstr "无银衬托"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_perfect.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_perfect.DESC"
msgid "Escape the Gorge without failing to fulfill any cravings"
msgstr "在满足了饕餮各种渴望之后逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_perfect.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_perfect.TITLE"
msgid "Taste Maker"
msgstr "美味制造者"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_veryfast.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_veryfast.DESC"
msgid "Escape the Gorge by offering 7 meals or less"
msgstr "在供奉7餐之内逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_veryfast.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_veryfast.TITLE"
msgid "Zero-Wait Staff"
msgstr "零耽搁"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_verylong.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_verylong.DESC"
msgid "Escape the Gorge having fulfilled 18 or more of the Gnaw's cravings"
msgstr "在满足饕餮18种或更多渴望之后逃离了暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_verylong.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.quag_win_verylong.TITLE"
msgid "Flavorville"
msgstr "美味村"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin2.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin2.DESC"
msgid "Find or earn a Sapphire Medallion"
msgstr "找到或获得蓝宝石奖章"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin2.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin2.TITLE"
msgid "Gnaw In The Sky With Sapphires"
msgstr "用蓝宝石啃天空"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin3.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin3.DESC"
msgid "Find or earn a Red Mark"
msgstr "查找或获得红色标记"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin3.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin3.TITLE"
msgid "Marked"
msgstr "已标记"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin4.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin4.DESC"
msgid "Earn the Gnaw's Favor"
msgstr "获得饕餮惠赠"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin4.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_coin4.TITLE"
msgid "Favored"
msgstr "受青睐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_fast.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_fast.DESC"
msgid "Sacrifice something the Gnaw is craving 3 times in 3 minutes"
msgstr "向饕餮供奉它在3分钟内渴望3次的东西"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_fast.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_fast.TITLE"
msgid "Fast Food"
msgstr "快餐"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_high.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_high.DESC"
msgid "Sacrifice something the Gnaw is craving at least 9 times in one match"
msgstr "向饕餮供奉它在一场比赛中渴望至少9次的东西"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_high.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_high.TITLE"
msgid "Spoiled Wyrm"
msgstr "被宠坏的大蛇"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_low.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_low.DESC"
msgid "Sacrifice something the Gnaw is craving at least 3 times in one match"
msgstr "向饕餮供奉它在一场比赛中渴望至少3次的东西"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_low.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_low.TITLE"
msgid "Cheat Day"
msgstr "作弊日"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_med.DESC
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_med.DESC"
msgid "Sacrifice something the Gnaw is craving at least 6 times in one match"
msgstr "向饕餮供奉它在一场比赛中渴望至少6次的东西"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_med.TITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.ACHIEVEMENT.tribute_num_med.TITLE"
msgid "Eternal Cravings"
msgstr "永恒的渴望"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.chef
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.chef"
msgid "Cooking"
msgstr "烹饪"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.encore
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.encore"
msgid "Gorge Mastery"
msgstr "掌控暴食"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.farmer
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.farmer"
msgid "Farming"
msgstr "耕作"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.gatherer
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.gatherer"
msgid "Resource Collection"
msgstr "资源收集"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.tributes
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.tributes"
msgid "Offerings"
msgstr "供品"

#. UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.victory
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.QUAGMIRE.CATEGORIES.victory"
msgid "Victory"
msgstr "胜利"

#. UI.ACHIEVEMENTS.SCREENTITLE
msgctxt "UI.ACHIEVEMENTS.SCREENTITLE"
msgid "Accomplishments"
msgstr "成就"

